GME SH個堆破左產未？

好彩只係買左一股咁大把

正股唔會破產架柒頭

孖

有好多25歲樓下on9仔輸左1大半積蓄

不過有幸見證歷史同上一課，一切都係值得。。。

唔使安慰我

可以俾市場打殘都係經歷既一種

大牛巿面前輸身家

早排有條連登仔孖成副身家強制平倉喎

如果只係正股囉

你咪算走得快
信左SH個班傻仔依家底庫都無埋

大把人爆倉

輸左1萬 隔離賺返1萬想jump

咁低入 大把人200up均價勁多手

豬咗二百蚊港紙啊

正股驚閪咩

未尋晚直頭冇睇市
原來得返5x
入場預咗total loss繼續sh

輸左幾千美，輸在貪得黎無知，雖然輸得唔多，但由賺幾萬美變輸幾千，精神上係有點陰影。

由本來打算升少少就放，受氣氛影響到揸到賠錢，不停妄想會反彈會轉燈，賭性大過理性，我幾十歲從來不賭，今次總算上左寶貴既一課。

我最感恩既係我無因為自己上左頭，推介比朋友入火坑，反而理智地阻止左佢地加入。